2020.7.1 港島開始多人

已經見到大量人群行街中

Push

放假好多人都早起身行街

好多人行街
又有街站賣獎券

民主黨反中亂港，記得逐個街站行去媽柒佢

有人咩

香港人心理
話多人更多人, 話少人就無人.

terrorists?

推你老味

push

推

根本無人去

咁就要推啦

巴士滿

持槍恐怖分子

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

我要見 Big雲

對面有黑警企o係度

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

立場新聞：願我們萬眾一心，冒住炮火前行，毋負此生

銅鑼灣 駱克道已有大廈天台新安裝「人面識別」鏡頭，對住駱克道同東角道方向

熱死曬佢地

天氣熱，大家記得拎傘，水，風扇啊

彩虹dresscode

Pisghh

搭緊車

黑暴

Pish push push

sogo點去 唔識行

今日SOGO有無特價推介?

又送頭

買野

想去渣哥到食魚蛋

食埋個lunch嚟

SOGO推介買遮
咁猛太陽，唔落雨都晒到皮膚癌

今日饒哥係到

打劫樣未呢d囉

有咩咁出奇呀 放假緊係多人出嚟行街食飯架啦🤪

969巴士滿

行街是個好東西

送你老母頭

好似要經維園
我都唔清楚

推 香港獨立 民族自強

pushhh

去緊shopping了

到時見

買野又唔撚俾
食野又唔撚俾
行行下街都可以俾人拉
遲下會唔會,唔返工都係罪

叫多d同路人一齊出，早d出
話俾中共廢港府黑警知，我地先係香港既主人

wow

#34,#55五毛

Block your fuck off

你冇去咪以為冇人囉

其實正確起步購物位置係邊，係老銅企左到中

希禛好多Sporty手足

入sogo涼住冷氣先啦

好多人等緊食野

真黑暴

一息尚存
抗爭到底

幾架96x都係full

你後面應該有間惠康 向果個方向直行啦巴打

terrorists?
terrorists!

東角巨狗
小心

up

食埋嘢出

早左出門口

香港人突然咁準時

你係屋企咪係人

好多人

黨鐵撚，銅鑼灣站多人出sogo買野

全滿！

東角道紫旗

開始多人

成班社會垃圾

一人東角道被捕

尹兆堅來

東角道藍旗

尹兆堅嚟

國安法第一人

班狗又噴中自己友?

最簡單既嘢偏偏冇人做

尹兆堅被捉左

尹兆堅俾人拉左

防暴東角道藍旗推進封鎖線

銅鑼灣現場已起衝突

有無人出架到底

出緊

尹兆堅被捕

唔好咁快開波 出緊黎

big雲呢？陳雲呢？馬雲呢？

班狗太早做野

牙堅全面中椒上狗車

Posh

2047喇已經 行街都要有啲創意

大家快啲出黎

銅鑼灣E出口已封

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

sogo D出

銅鑼灣地鐵站E出口已經被狗封
source: Apple Live

你話呢

着咩衫？

屌埋譚到

E 出口全面封閉

良好市民促進經濟

1256 #銅鑼灣

東角道民主黨街站藍旗，警方施放胡椒噴霧制服立法會議員尹兆堅。

短期內警方應會作第一輪驅散，請提防快速推進。

#公眾安全情報

去sogo消費

5:0準備被捕

差佬就黎捉高佬

PUSH

黎緊

出黎行街

永久封鎖 屌你老母死全家啦

#銅鑼灣
1302 銅鑼灣站E出口已封，外有超過30綠狗

出黎行街呀屌

你老母開緊檔接客養你賺錢今晚煮野俾你食呀

美國旗已出現

藍旗

無戒嚴 點解唔比人行街？

東角出左胡椒

維園見

東角無限藍旗
防暴準備衝前拉人

真係痴撚線，出街都唔比屌佢老味

未有人聚就驅散

好明顯唔畀人過去

出黎呀

地鐵多唔多人？

隻女狗

金百利防暴大堆進藍旗

重兵唔比聚人

Take another way
Be water
唔止sogo特價架嘛

吹?
你真係當時人地毅進學歷就等同智障?
智障得過你咩
日撚日革命 但血都唔敢流一滴

成個地鐵站封左咁濟好彩出得早姐

希慎都幾多野行

SOGO紫旗

你喺現場咪知我係咪吹囉on99
開緊咪話人非法集結啦

SOGO 紫旗!!!!!!!!!!!!!!!!

第一次舉紫旗

出紫旗

推呀

香港遲早個個星期 都有分裂國家活動

咁撚樣都紫旗

睇嚟紫旗將會成萬能key 隨時都用得

咪9吹啦，你出左去未？啲阿伯仲多過啲年輕人

好多人，好有616既味道

紫旗 完全顯出班狗係政權走狗

出緊 今日早到

出嚟啦

隔住個mon都覺得臭

你呢啲毅進仔又真係智障嚟，唔好睇到自己咁高

水炮車嚟緊銅鑼灣

廣東話都已經係犯法

社民連準備被捕

1310

銅鑼灣而家好似好多狗,去邊度集合好

防暴衝前拉人!!!!!!

大量噴椒!!!!!!!

秒秒

隧道塞

你去未？

狗車塞死咗

人

你真係「當時人地」？

智唔智障其實一眼睇得出

出面又鳩叫

Many people

快來

係邊度出好?銅鑼灣好撚多狗

今時今日仲搭巴士係咩心理?當塞係車內算示威左?

想block柒你

sogo落閘

北角行去

炮台山出

rainbow

咩站出最好

Cwb

曲到圓

不是反對，但今日高危，
同你講無事的，你要小心，冷靜分析

入維園定cwb?

13:38 修頓：3號水炮銳武往銅鑼灣

#現場情況

附近黃店爆哂

屌那星

銅鑼灣咁叫多人？

人呢？

一個阿叔被捕

第一個國安法被捕人士出現
被搜出港獨文宣被捕
From Cable TV

咁樣叫針對極少數人

太多人行左出去馬路勒

黑警唔比人行馬路

隔幾十米 一隊

佢無任何舉動其實唔抵觸黨安法

搜出港獨旗

著光復衫有港獨旗
都幾肯定送硬中

一早到黑問人去未，你老尾等比人用國安法拉啦柒頭

齋一支旗其實好難砌

所以要多人

攪清楚違禁品先唔可以收藏
“駛用”先係行動

訓左成年咩？
佢而家擺明多條條例黎濫捕啦
捉你返去玩48又得 直接送中又得

自己望下兒登仲有幾多人喺度啦
又想水班後生出去比人拉 唉

唔出街枉為香港人!!!

真，上年就不斷升級，今年就突然變35+

Don’t be fucking stupid
自己話自己犯法

而家出嚟 係咪去維園

佢話你管有已經可以出事啦
唔好再咁天真 佢一定盡砌

推，出黎啦

唔好自欺欺人啦
無犯法無事可能一年前講就講得通

回歸左啦
送中冇命都得

帶材料去到現場先DIY整旗，唔好帶現成

難唔難砌係你決定？

Sogo thankful

岀來啦喂

你呢d叫白色恐怖 自閹
好似你心態乜都唔駛做

行唔到 係銅鑼灣附近鳩行

咁都叫自閹？
係自閹就唔睇唔出聲繼續訓吧啦
上網講都會比人拉呀

以事論事識唔識？

有無人知宜家咩情況
準備出門口

睇蘋果live

爭你一個

大半個CWB封哂

加埋都冇一萬
根本少數人反對

d警察係咁講「記者朋友」
真係難聽過粗口
邊撚個係你朋友丫 dllm

希慎外防暴衝曬
多人被捕

今日有幾多人要裸跑呀？

唔驚，我而家去緊銅鑼灣行街

灣仔喇， 就到銅鑼灣

車已落， 行緊去銅鑼灣。

內街多人行

黎智英好勇
仲敢出現

灣仔好D

人在新曼谷等緊野食，出面已經有人行緊

sogo入左去唔知一陣點出番黎

灣仔唔見人

嘩人多到， 呢度好似係禮頓道

禮頓道兩邊都爆曬人

成個銅鑼灣都人多到仆街

人多但係好亂
都唔知去邊
個個方向都有人行

屌佢老味遊行都唔撚比，極權中共政府

逼返入皇室堡

波斯富街

輸左啦見到冇人等左陣就走左

小心包抄

好仔唔當差

趕哂啲人入皇室堡

以前遊行既一百分之一都冇
都要話多人
你啲少數分子真係

希慎都勁多人

不如講下有幾多塞緊地鐵唔知點出

你攞以前比咁我都同意既

1432 1 eu 2豬 東院道向山

你林鄭嚟？咁鍾意講少數份子

依家應該邊個站出？

灣仔前後包圍

勁多五毛

利園山道

港島唔夠人

內街係多人，但亦都漫無目的咁行咁

你講呀 ？

我而家喺啟超道行緊街

山來 人在sogo

個個路口都圍撚住咗
成堆人塞死晒

全部有目的向住中環方向行緊

班狗咁封就係唔俾你聚

警嫂係消防局了

隨時又三點幾先多人

至少塞爆港島

咁你想點

都話今日係行街，做乜呀！！！

求下你地，即刻掉旗！！留得青山在

銅鑼灣渣甸坊

警嫂出水

講到尾你咪又係驚

推 be water

呢個post成朝都無1001

鵝頸警嫂了

唔夠人銅鑼灣 出來

人？

五毛起身未? 我要block

都話有rb

keep moving

Sogo後面開始多人

因為手足出哂去

繼續係內街行

…要塞爆港島

鵝頸橋大量被捕

其實咁樣同遊行緊有乜嘢分別 ？
一樣係條路行唔到車， 而家連內街都全部係人。

以前嘅啲日子好快幾千

個勢都唔同啦

岩先荃灣而家去緊旺角 再轉車過海
荃灣 旺角多人到癲（真行街）

銅鑼灣聖保祿學校天橋留影

睇到天后嗰邊好多人

集唔到人

我梗係同意啦，但係佢咁樣封咗條路，仲衰個畀人行。

金鐘黨鐵站好耐先一架車
月台好撚多人

要塞爆港島

天后同炮台山多狗車巡，小心突然落車

天樂里一帶已行出馬路

sogo 3點半收

銅鑼灣黨鐵站可能閂站 睇路

天后地鐵站出口

張相立場架喎，使唔使叫立場唔好報新聞

逆行中

一息尚存！

砲台山道口上緊豬嘴

天后個邊堅多人

你同連登仔講，唔同立場講？

灣仔m記 水炮銳武同幾隊狗衝緊去銅記

我而家喺渣甸坊向緊中環方向行緊

水炮出催淚水

搭黨鐵係邊出好？

炮台山附近馬路有狗

天后得唔得

Cwb仲出唔出到？

#admin提醒
根據北角街坊報料
富臨酒家等地藍絲正準備
合共最少大約有150人

當示威者行近北角嘅時候
有機會作出反擊
另外英皇道北角以西最少80防暴

唔好去北角

From 港島東哨頻

又係富臨

好多狗

天后出安唔安全？

Chanel門口新保安

又係福建佬

到底點，炮台山向邊度行？

基基

times square 滿

大家要小心留返條命先有得贏

灣仔出左火魔

行街!

便衣忍不住

cwb已經行唔到

銅鑼灣到灣仔大小內街都係人
滿瀉

推到行到為止

係

我而家喺利園山道全部都係人

有冇口號

天后出暫時安全

有， 好多

係, 其實跟本無人出黎遊行, 全部都係狗黎做場大龍鳳

有, 好多

中央圖書館好多人，出馬路

驚方不停將銅鑼灣人趕去天后方向，目的係唔俾你聚人，形式人多既畫面

成

呢條係波斯富街， 個app認錯路

但係要小心
炮台山方向有大量黑警落地

]唔知呢條係乜嘢街

時代後面
霎東街

旺角而家都有狗

霎東街

呢度係時代廣場嗰條街

小心夾

銅鑼灣 C出口出，去唔同街口都有狗封路
留定退路，小心圍捕

銅鑼灣出事, 至少百人被捕

炮台山北角小心夾

唉,老銅陣亡....
幾百人被圍等SS

金鐘情況如何

驚方不停將銅鑼灣人趕去天后方向，目的係唔俾你聚人，形成多人既畫面

天后

港島次次都陣亡

4點幾撤

畫面, 人少黑警先可以大圍捕

班狗用封鎖線將港島𠝹成幾忽，隨時一次過圍捕，大家要衡量幾時退，免俾人圍

天后要人

民心不死！
香港先有光復一天｡

大道東近蘭杜街兩邊行人路block哂

大道東藍旗

維園外近50人被SS

睇rthk見到要市民解鎖電話比佢哋睇...
我有冇睇錯？

now岩岩影到幾個圍一個落單狗

啱啱幾個打狗救到個

大量增援由金鐘去灣仔，準備收網大家要搵逃生路線

唔想睇片，想知隻狗死左未

？我就係天后黨鐵，唔見

入咗控制室 藍衫 4個左右

呢度邊度?
勁多人

鵝頸又拉兩人

不停係銅鑼灣行嚟行去，好似係結界咁，一路走唔出去

老銅橙旗大逃亡!!!!!

有防暴狗喇

灣仔重有人？

大量增援由金鐘去灣仔，大家要搵定逃生路線

埋唔到隊 警roadblock度度都係

駱克道 駱克道

你自己睇下幅相有冇人

我喺pp3都親眼見到，行街截停睇電話，搞撚錯

嘩少人嗰啲應該係屋企都打緊飛機

夾緊維園 走走走

嗱， 又出返軒尼詩道喇， 而家繼續向中環方向行

唔好鳩企係條街度啊

駱克道

tg谷話大欖隧道即時 出去港島或返入新界既港島巴士全部要搜車

就嚟行到金鐘 就嚟行到金鐘

炮台山地鐵站有四隻防暴跑左上嚟

RTHK果位勇武手足

好多人喺金鐘搭車走
我繼續行去遮打花園

見到

殺左入時代開槍

cls...

輕輕一推

炮台山速龍上車 估計往維園方向

開車去緊